Felszlls kzben meghibsodott s lezuhant egy An-2-es tpus, mezgazdasgi clokra hasznlt replgp.
A pilta a nagyobb baleset elkerlse rdekben, a reptr melletti bzatblban hajtott vgre knyszerleszllst. Karcols nlkl megszta a balesetet, st maga oltotta el a fstlg gpet.
Az ottani replsirnytval - a megfelel engedlyek birtokban -, szemgyre vettem a roncsot.
http://szellemvarosok.blog.hu/
facebook: http://goo.gl/SKNumA
tmogass: http://goo.gl/6tk6gO
termkek: http://goo.gl/h12q2y
http://amirolatortenelem.blog.hu/
https://abandonedinhungary.wordpress.com/
Msik csatorna: http://goo.gl/f7tPEc
Tra csatorna: http://goo.gl/nY211g
Medgyaszay Pictures presents: Abandoned places/cities/villages/buildings/bunkers/vehicles in Hungary.
Elhagyatott helyek/vrosok/falvak/pletek/bunkerek/jrmvek Magyarorszgon.
by: Hajner Gyula
